地球冬甩學說討論區

見到班傻仔話地球係平又話圓
我就話地球冬甩形啦

本討論區亦都唔會推翻其他地球形狀學說
如恐龍形

或者係正方體

以下開放討論

8/10
幾好笑

呢度係正式比大家討論
唔係笑話

事實係地球係階級形
所以點解有d地方海拔較高

恐龍型

不如夾錢整火箭上去一齊睇啦

恐龍形

Mobius band

如果係咁地球有啲地方向上望會望到對面。

有雲層

本來都冇咩事，見到恐龍形忍唔住笑左

冬甩得 咁咖啡杯都得啦 一樣架姐

好啊巴打
我出3蚊

一定係恐龍型

毅進星 $100

我地平時見到啲流星其實係外星人練緊三分波

個地球比人中出

一定係正方形
合返天圓地方之說

其實仲有咩好討論？
咁多人上過太空 大把物證證明係圓嫁啦

我話係撚型就撚型 食屎啦你

人講你就信？
你有無上去睇過？

總之就肯定唔係圓

唔得，因為咖啡杯會企不穩

不如你返去香討算啦